# 10/25

與 Leticia 還有其他人一起去巴西餐廳吃飯

### [RIO 40](http://www.rio40restaurant.com/)

![rio 40](oct_25_a.jpg)

巴西餐酒館，有賣餐點及酒類，大夥期待著，菜單都是葡萄牙文，所以請 Fernando 介紹推薦
![](oct_25_b.jpg)

薑汁汽水
![](oct_25_c.jpg)

上菜了～牛肉
![](oct_25_d.jpg)

![](oct_25_e.jpg)

![](oct_25_f.jpg)

![](oct_25_g.jpg)

巧克力熔岩布丁
![](oct_25_h.jpg)

Vicky, Peggy, Fernando, Leticia, Serika, Miyuki, Chisato, Linda
![](oct_25_i.jpg)


